好多死老野明知巴士上層無位都會爬上上層睇

好撚心啦
個個上完上層都睇到無位落返下層
你班死老野就唔好妹下妹下把閪口咁伸個龜頭上上層睇下有無位啦
好撚似呢個世界個個都係戇鳩咁,得你好撚醒,個個都搵唔到位,得你班死老閪搵到咁
上上落落
碌鳩死你地呀

想上層有人讓俾佢地

喂 大把位呀上面

上層無乞衣座架
死返落下層企啦

上到上層企定定眼望望咁
最後咪又係要碌返落下層企

唔撚只廢老
好多女人都係
師奶港媽果d

有次喺上層想落車，有條死老坑塞住喺樓梯口
真係想一腳伸佢落去

好撚多死老閪會企係樓梯
一見有人起身就會衝過去
企係條通道阻撚住人落車
通常我會企係到頂住佢
迫佢褪後

上去之後啤鳩d後生仔博有人讓位俾佢先on9

一定冇

和合石都無啦
唔好話巴士

唔係
係大叫
唉睇吓有冇位先

班廢老害尻個巴士司機

想 claim 保險拎啲錢用下

無道德撚

垃圾老閪
咁撚想坐就唔好繁忙時間死出街

我果次唔係老野
一家大細上樓上見到無位
個細路賴死唔走係咁講呀無位tim
無人有反應先依依不捨咁落樓梯
成程巴士係度嘈嘈嘈
抵撚死

冇道德撚即刻搞到冇人留意個 post

仲有呀
屌爆你地班死老閪
有位你就坐
咪撚柒係到揀位坐頂撚住其他人
一大班死老坑成撚日懶鳩係好撚偉大
你坐啦,你坐啦,我唔坐,你坐啦,唔好,你坐啦
你老母比狗掘出黎屌呀
唔坐就死撚柒鳩開啦
一係死撚都要讓,一係又要爭
阻撚住晒

agree

無記錯樓主幾年前已經開始屌廢老妹下妹下

yes
我係妹下妹下既始祖

Hello 老屎忽

死老野老母比狗掘出黎屌

落下面啦屌

yes
第18層

除左廢老，師奶都應該拎出黎審判
d師奶好鍾意上到上層無位都仲企撚左係上層到阻住d人行落車

我一定唔撚讓
迫佢行返落去

我鐘意呢句

要關愛就死返落下面
交稅貼你班廢老俾兩蚊坐過海車仲諗住上上層關愛
咁好腳骨力行上來即係身壯力健唔洗關愛啦
扮死狗望都無撚用

坐上層就係為左唔讓座
有氣有力上黎仲要人讓？

關佢老母臭閪
企啦
垃圾老閪

真係 見到有人岩岩上完落返黎都知咩事啦 死都唔心息係都要上去望一望

最撚閪係見無位就坐係梯級

落去扮唔小心踩鳩佢

前面個個返轉頭準備落返去都知咩事啦, 仲係到塞住晒望多5秒先肯走
驚死以為前面個個睇漏眼咁, 你前面個個見到有位仲唔狗衝咩,
仲點會睇漏眼益你地後面班廢老呀

最撚憎佢地眼木山

有位比佢坐又係on99揀位換 一程車10分鐘起碼換三次位

仲有成班廢老, 黑黑實實既皮膚, 未撚行埋黎, 都估到成陣煙酒味
臭到成架車都聞到

跟住啲廢老中坑就成個中國人咁坐/企係樓梯塞撚住哂
個司機撳極上層及梯間不準站立都好撚無恥咁唔郁 陣間轉彎又要轆落嚟叫痛

反老先鋒

74歲男子巴士上跌倒及後死亡

當日中午約12時15分，一名34歲男子駕駛一輛巴士沿觀塘道西行，駛至觀塘道392號對開時，該名74歲男乘客據報在巴士車廂內跌倒，手部受傷，清醒送往聯合醫院治理，延至上月21日死亡。

屌你老母
呢樣野都唔係最嬲
最嬲係班撚屌最鍾意返工時間搭車
落車又鍾意同人爭住落 又要妹下妹下揸撚住碌柱黎落 每次見到都好想一腳兜佢老母落地獄

總站都要爭住係架車未埋站迫出去企最前

噓～大把位呀～

但係有時明明上面仲有位
尤其係屯門公路轉車站 成班唔理廢老c9定港女都好鐘意企係下層 搞到好多人咁 明明上面有超過一半都冇人坐

屌，係呀
尤其要趕轉車仲有啲濕鳩癈老塞鳩住個門口

可能佢地睇錯黃泉公路轉車站
企下層想快啲落車飲孟婆湯

試過出聲屌佢地啦
你行得上上層，咁好力唔洗坐啦
比$2想爭位坐，你好唔好意思呀？

結果點

講起落車就梗係要講下
架車未撚開門一日都唔撚企起身, 要坐到最後一秒
坐樓下既就一開門又要爭撚住落, 撞鳩你
坐樓上既就係企起身想插隊趕住落, 面皮厚到
我就會渣住扶手, 等佢灣底條腰慢慢等啦
SOR9Y, 我係唔會讓

駁唔到

佢一開頭個眼神係
發現係我講之後就
當佢知道根本無人會幫佢嘅時候

通常d啊婆都係欺善怕惡
你唔洗避佢
有一次上地鐵 佢想起門側邊打尖
我用隻手擋住佢 再一尻野用屎忽彈開佢

死得好

呢班老屎忽似住自己老而不死就麻撚柒煩

垃圾廢老

但係累到巴士司機呢

班廢老企唔穩又行得慢
巴士未埋站就衝出門口同班趕時間既後生爭落車
趕時間d人就望住班廢老逐級逐級咁落樓梯

有氣力上樓上就等於有氣力企
如果有人讓
讓果個都戇鳩

但每死一個廢老
地球就多一點希望

咁撚中意坐就買輪椅啦
妹下妹下咁.追車又唔會妹下妹下
比個2蚊重想坐.好唔好意思呀

地鐵D真係痴撚線 D阿伯阿婆望撚住都仲要打尖上車 轉頭比人出聲屌完就口up up 行去隔離卡暗角準備再打尖 你老母你真係唔死都冇撚用

最撚on9係有次想落車，仲有個燈位就埋站
轉黃燈我落定下層就差唔多埋站
佢老味個老坑行左上上層，明明通道兩邊大把單丁位
正路都坐低左又或者行入個位度讓人出先
佢老母閪個身打橫頂住個椅背
走廊得一半我又有個gym bag
要過一定撞到佢
一撞埋去佢係咁"摺摺"聲

撞多佢兩野

啱啱就見到個廢老閪詐傻扮懵搭輕錢無嘟卡
俾查飛狗斷正

呢班廢老真係社會垃圾

抵撚死
2蚊都慳

對唔住囉

有無笑鳩佢

老野必須死

仲有搭地鐵 有車到果陣 當你排前面廢老係你後面
人地未落車班班廢老推鳩你阻人落車
你唔郁佢仲會屌鳩你阻住佢上車

必定屌返佢
叫佢唔好推

仲有班死老閪係你想出地鐵既時候
佢要狗衝上車霸位
又係必定頂住佢
等d 位比其他人坐晒
再望望佢個閪樣
心都涼

廢老多數係你讓人落車嗰陣自己直接行入去打尖

0 負評
証明死老野,老不死,死老閪,妹下妹下係乞鳩人憎
死不足惜

呢啲位又係要學精
尤其好似係九龍塘呢啲站
咩尻廢閪都有 老野 呀嬋 趕去叫雞地盤佬 大陸賤喱
簡直係賤種大集合
你未落車佢地已經想逼想黎
你如果唔剛起個人撞開佢地 就係你比人撞

yes
好彩有睇男兒當入樽
識攞位
張開手
坐低個人
要拎最佳位置

2017希望所有廢老早死早著
襯地淋!!!

2017留下正皮
推到1001
推到2018

全力支持樓主出廢老系列post
逐項賤格行為公審

屌九龍塘站放工時間多人係人都知
個個都要等兩三班車先上到車
D廢老隊都唔排就A字型咁喺側面插入去隊頭
仲早過排最前班人上車
上到車又唔行撚入D
搞到明明中間仲有位但成村人上唔到車，門口逼餐死真係好on9

下面有位
係要上上面
你老味慢撚到呢
到我上左去，已經到下個站
好撚心啦 一間落黎都戥你辛苦

靠大家努力

留名

哎呀 無位既...

有d係專登上去見無位
之後坐樓梯

落樓梯踢鳩佢